用開咩來BT?

用緊utorrent

仲有冇咩好介紹?

qbittorrent

aria2, webui

transmission

利申Windows